緊急聯絡,摩斯有冇用?

岩岩上網睇到, 覺得香港而家個政府搞到咁撚衰, 學定遲早有機會用到!!